想整啲對香港人有用既資源：武漢肺炎來襲會重現SARS慘況?!大家準備左幾多積蓄做防守?

武漢肺炎來襲會重現SARS慘況?!打工仔需知的3個應變方案(個人理財篇)!你的防守力夠嗎?政府/學校不會告訴你的經濟真相

應變方案1:增加收入來源(freelance,兼職,slash)
應變方案2:減少開支(分清必要/想要)
應變方案3:避免負債
----------------------------------------------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些免費實用/含經濟效益/搵到食既資料

計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

大家如果係搵工／進修上面有咩疑難都可以盡量係到問，我答到盡力答

1:增加收入來源

炒口罩？

生產口罩

都幾廢

推野可以仼用係每一個時期

撲咗口罩先啦

知易行難...到而家咁既情況,自然知道堆野的重要性

之前無準備既而家可能太遲，不過都好過唔做

之前無準備既...今時今日未嗌哂救命...好似搵口罩咁

上網買啦，買到3盒